今次肺炎會唔會完？

上次沙士幾耐完？